林鄭月娥：今日是平安夜，相信大家都會留在家中安渡佳節

今日是平安夜，由於疫情嚴峻和嚴格遵守社交距離的需要，相信大家都會留在家中安渡佳節。我祝願全港巿民身體健康，香港早日走出「疫」境，經濟和社會活動可以逐步恢復正常。

過去一年多，香港經歷了種種挑戰，或許有人會對前景擔心。我今年的聖誕賀卡展示了香港的十大著名標記，它們見證了香港的成功蛻變，亦將帶領香港在金融、商業、創科、旅遊、文化等各方面的未來發展。

請大家先考考自己的眼光，把十個標記找出來，再核對在另一張圖片的答案。

各位在家迎接聖誕新年的同時，請為所有抗疫的醫護和前線人員點讚👍👍！

#同心抗疫 #走出疫境 #林鄭月娥 #CarrieLam

屌你老母

係困在家中

串鳩連登仔冇街去

留在家中平安夜又家庭聚集

行街又限聚令

軍政府管治果然係弱智 精神分裂

林鄭又勉勵香港人

講經咩，香港人已幫你3次清0，都俾你搞灣，屌你老母

你做毒撚無人想知
整衰毒撚個名
利申：毒撚

整條街都係人 佢盲？

佢喺禮賓府數緊銀紙

平安夜緊係要成班人開PARTY啦
留係屋企做乜

商家佬：我屌你老母，收聲啦

連狗汪！

點你老母讚咩

柒婆自己一個係屋企食自己,全家人都費鳩事理佢.

柒婆害死香港人

DLLM

咪多撚謝你搞到周圍都冇得去

依度又盛為 100 萬製作費了

喺屋企同大班朋友開party ,妳都on79

屌你老母又話唔好留屋企聚集，又叫我留屋企，仆街死啦臭閪

臭閪故意放毒

連登仔仲幫政府一齊屌尻啲人出街

前線月俄

點你老母讚
含撚啦臭雞黨妓
你中國人過乜聖節姐

尖咀多人到仆乖

林狗都on9

佢冇親人

樓豬都冇街去？

祝鄭月娥你冚家鏟

離地特狗, 不知幾撚多支那畜係條街度

正仆街

我相信你個閪都已經比人屌到又臭又化添

篇野邊度來㗎？

仆街啦臭閪

淺啡色樓梯個一條路，咁似個5字嘅？
座中銀，咁似個1字嘅？

救命

你有撚朋友咩
你估黑警好想OT，冇朋友呀嘛
分分鐘警嫂已經平安夜，失身夜

收皮啦林奠

佢fb

因為你囉屌你老武

link?

收皮啦

今日是平安夜，相信林鄭會留在家中數銀紙

你冇朋友姐
大把人係街

快撚啲去死啦柒婦人

你呢d斷六親先要留係屋企

點解連登咁多人屌佢老母，fb一句都冇，反而好多祝福說話？

留你老母

多撚謝你咯, 限聚令同無堂食, 香港七百幾萬人, 我諗七百萬人都留在家中, 得五,六萬人出街

巴士,地鐵無通宵玩J咩

屌你老母臭西

安你老母
平你老母
屌臭你老母

收嗲啦屌你老母

簡直係笑話，唔出聲冇人話佢啞

最少有12個人唔喺屋企

777....屌你老母....!!!

除左想你落地獄，我別無他求

樓豬未放工

冇中聯辦 零分重作

係呀 多撚謝你囉 屌你老母

屌你老母呀臭西

毒撚留係屋企唔係問題
但係你班支共冚家剷
搞到全香港都好唔平安

唔怪之出畜龍上街趕人番歸

乜撚嘢叫點讚

笑撚死
tst 海港城人多到呢

on9

冇人叫你咁傻閪聽佢講留屋企 被強制隔離另計

岩岩先放工喎

屌你老母 鄭月娥

成條街都係人

屌你老母點讚

俾like就俾like la

屌鳩林鄭月娥條仆街含撚死臭閪

食屎啦